宮崎駿四十三歲拍風之谷,新海誠四十三歲拍你的名字

前者突破世界
後者突破自己

高下立見

樓主四十三歲拍烏蠅

樓主又釣魚
你的名字世界第一,票房勁過風之谷咁多

淒涼

又見識到第一個回覆既重要性

屌你老母咁撚有急才

好撚慘 睇到個心戚戚下

[/quote]

幾時都話第一個回覆最重要

43歲（破產）

43歲 (拍烏蠅)

又秒

笑到我濁親

FUN

幽默感果然好講天份

笑死我

正撚到

笑死

唔好咁啦

屌你，比少少面樓主啦

抽水抽到世界的盡頭

高汁

完美秒殺

柒到